我嗰個區嘅區議會連續4屆都畀建制自動當選

其實我有冇咩野可以做到？ 我好唔想佢乜都冇做就可以當選

利伸：住港島東

留意下telegram有冇港島東group可以幫手

但係都冇人出黎同佢鬥

邊區

有人選喎今年